ive幼教出路問題

我想問讀ive幼教前景好唔好 有無出路 讀完兩年有得直接出去做野？好迷茫

同埋想問讀完兩年出黎會唔會搵到野做 定要讀埋個top up先大月

我見我幼教d朋友基本上都有工開
人工1.5k-1.8k
有d就讀返大學CU/教大/BU

搭單

嶺南ft hd VS Ou pt hd

我老了，唔再係dse grad咁後生

唔想成兩年冇收入

喺度諗緊pt or ft好

同埋又驚自己讀唔掂
我好撚蠢

直接hd grad出黎都有人請？好似競爭好大 男既好似好少人請咁 我諗教大hd應該唔洗擔憂無人請掛 認受性咁高 但ive就唔知 有無人解答下ive 讀完兩年唔繼續讀上去有無出路屋企問題想讀都未必讀到落去

我諗應該點都應該ft先會比較好

幼教hd fg起碼20k啦

1.8k做幼教 國際幼稚園？
津校1.8k你做埋我個份